msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SmartUp\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: PoAutoTranslate\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-tw\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"

#: app/views/serviceReports.html
#, 
msgid "(hh:mm)"
msgstr "（ HH：MM ）"

#: app/views/customers.html
msgid "A Codice Fiscale or a P.IVA is required"
msgstr "À Codice Fiscale或者稅號是必需的"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "A customer name is required"
msgstr "一位顧客姓名為必填項"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "A date of service start is required"
msgstr "服務開始的日期需要"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "A duration must be in the form 'hh' or 'hh:mm', and at least one minute long"
msgstr "持續時間必須是在形式' HH'或' HH：MM “ ，和至少一分鐘長"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "A location of service is required"
msgstr "服務的位置是必需的"

#: app/views/register.html
msgid "A password is required"
msgstr "需要密碼"

#: app/views/customers.html
msgid "A phone number is required"
msgstr "電話號碼是必需的"

#: app/views/customers.html
msgid "A street address is required"
msgstr "街道地址是必需的"

#: app/views/register.html app/views/users.html
msgid "A user name is required"
msgstr "用戶名是必需的"

#: app/views/nav.html
msgid "About"
msgstr "關於"

#: app/views/customers.html
msgid "Add new customer"
msgstr "添加新客戶"

#: app/views/users.html
msgid "Add new user"
msgstr "添加新用戶"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: app/views/customers.html app/views/register.html
msgid "An email address is required"
msgstr "電子郵件地址是必需的"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "An operator is required"
msgstr "操作者需要"

#: app/views/footer.html
msgid "An update is available: do you want to load it now?"
msgstr "有可用的更新：你現在要加載它？"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "An update is ready"
msgstr "更新已準備就緒"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Are you really sure to remove service report"
msgstr "你真的確定要刪除服務報告"

#: app/views/users.html
msgid "Are you really sure to remove user"
msgstr "你真的確定要刪除用戶"

#: app/views/users.html
msgid "Authentication id"
msgstr "驗證ID"

#: app/views/users.html
msgid "Authentication id of the user"
msgstr "用戶的認證ID"

#: app/views/users.html
msgid "Authentication id:"
msgstr "認證編號："

#: app/views/users.html
msgid "Authentication provider"
msgstr "身份驗證提供程序"

#: app/views/users.html
msgid "Authentication provider for the user"
msgstr "為用戶身份驗證提供程序"

#: app/views/users.html
msgid "Avatar"
msgstr "阿凡達"

#: app/views/users.html
msgid "Avatar image of the user"
msgstr "用戶頭像圖片"

#: app/views/customers.html
msgid "C.F./P.IVA"
msgstr "C.F./稅號"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Cache is being initialized"
msgstr "緩存被初始化"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Cache is in unknown state"
msgstr "高速緩存是未知狀態"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Cache is not updated (probably the manifest is unreachable)"
msgstr "緩存不更新（可能是明顯的不可達）"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Cache is not updated because you are offline"
msgstr "緩存沒有更新，因為你是離線"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Cache is obsolete"
msgstr "Cache是​​過時"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Cache is up-to-date"
msgstr "高速緩存是由最新的"

#: app/views/footer.html
msgid "Cache status is"
msgstr "緩存狀態"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Checking for the presence of an update"
msgstr "檢查是否有更新的存在"

#: app/views/customers.html
msgid "Codice Fiscale / P.IVA"
msgstr "Codice Fiscale/稅號"

#: app/views/customers.html
msgid "Codice Fiscale contains invalid character(s)"
msgstr "Codice Fiscale包含無效字符（ S）"

#: app/views/customers.html
msgid "Codice Fiscale control code doesn't match"
msgstr "Codice Fiscale控制碼不匹配"

#: app/views/customers.html
msgid "Codice Fiscale or P.IVA of the customer"
msgstr "Codice Fiscale或客戶的P.IVA"

#: app/views/footer.html
msgid "Company logo"
msgstr "公司標誌"

#: app/views/register.html
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: app/views/home.html
msgid "Connect using one of your social accounts, or log in with these credentials:"
msgstr "連接使用你的社交帳戶之一，或與這些憑據登錄："

#: app/views/home.html
msgid "Connect with Facebook"
msgstr "與Facebook連接"

#: app/views/home.html
msgid "Connect with Google+"
msgstr "跟谷歌+"

#: app/views/home.html
msgid "Connect with Twitter"
msgstr "連接與Twitter"

#: app/views/nav.html
msgid "Contacts"
msgstr "聯繫方式"

#: app/views/footer.html
msgid "Current language is"
msgstr "當前語言"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Customer"
msgstr "客戶"

#: app/views/customers.html
msgid "Customer Card"
msgstr "客戶卡"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "Customer email address"
msgstr "客戶的電子郵件地址"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "Customer name"
msgstr "客戶名稱"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "Customer phone number"
msgstr "客服電話號碼"

#: app/views/customers.html
msgid "Customer street address"
msgstr "客戶的街道地址。"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Customer's signature"
msgstr "客戶簽名"

#: app/views/nav.html
msgid "Customers"
msgstr "客戶"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Date of service start"
msgstr "服務開始日期"

#: app/views/customers.html
msgid "Delete customer"
msgstr "刪除客戶"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Delete service report"
msgstr "刪除服務報告"

#: app/views/users.html
msgid "Delete user"
msgstr "刪除用戶"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Downloading an update"
msgstr "下載更新"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Duration"
msgstr "時間"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Duration of service"
msgstr "服務時間"

#: app/views/customers.html
msgid "Edit customer"
msgstr "編輯客戶"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Edit service report"
msgstr "編輯服務報告"

#: app/views/users.html
msgid "Edit user"
msgstr "編輯用戶"

#: app/views/customers.html app/views/register.html
#: app/views/serviceReports.html app/views/users.html
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: app/views/customers.html app/views/users.html
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: app/views/customers.html app/views/register.html
msgid "Email address is not valid"
msgstr "電子郵件地址無效"

#: app/views/users.html
msgid "Email address of the user"
msgstr "用戶的電子郵件地址"

#: app/views/users.html
msgid "Email of the user"
msgstr "電子郵件用戶"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Fax"
msgstr "傳真"

#: app/views/customers.html
msgid "Filter customers"
msgstr "篩選客戶"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Filter service reports"
msgstr "過濾服務報告"

#: app/views/users.html
msgid "Filter users"
msgstr "過濾器的用戶"

#: app/views/nav.html
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: app/views/login.html
msgid "I forgot my password"
msgstr "我忘記了密碼"

#: app/views/users.html
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: app/views/about.html
msgid "It allows the management of customers, orders and service reports."
msgstr "它允許客戶，訂單和服務報告的管理。"

#: app/views/about.html
msgid "It is open-source, fast, compact, extensible, resilient, international and mobile."
msgstr "它是開源的，快速，小巧，可擴展的，彈性的，國際化和移動。"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Location of service"
msgstr "服務地點"

#: app/views/home.html app/views/login.html
msgid "Log in"
msgstr "登錄"

#: app/views/nav.html
msgid "Log out"
msgstr "註銷"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "N"
msgstr "Ñ"

#: app/views/customers.html
msgid "Name"
msgstr "產品名稱"

#: app/views/users.html
msgid "Name of the user"
msgstr "用戶名"

#: app/views/customers.html
msgid "New customer"
msgstr "新客戶"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "New report"
msgstr "新報告"

#: app/views/users.html
msgid "New user"
msgstr "新用戶"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "No update is present"
msgstr "沒有更新存在"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Notes"
msgstr "注意事項"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Number"
msgstr "數"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Operator"
msgstr "運營商"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Operator of service"
msgstr "服務運營商"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Operator's signature"
msgstr "工作人員的簽名"

#: app/views/nav.html
msgid "Orders"
msgstr "訂單"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "P.IVA"
msgstr "稅號"

#: app/views/customers.html
msgid "P.IVA contains invalid character(s)"
msgstr "稅號包含無效字符（ S）"

#: app/views/customers.html
msgid "P.IVA control code doesn't match"
msgstr "稅號控制碼不匹配"

#: app/views/login.html app/views/register.html
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: app/views/register.html
msgid "Password confirmation doesn't match"
msgstr "確認密碼不匹配"

#: app/views/register.html
msgid "Password confirmation is required"
msgstr "確認密碼是必需的"

#: app/views/register.html
msgid "Password is not sufficiently strong"
msgstr "密碼是不足夠強"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: app/views/customers.html
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

#: app/views/customers.html
msgid "Phone number is not valid"
msgstr "電話號碼是無效的"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Place"
msgstr "地點"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Preparing the downloading an update"
msgstr "準備下載更新"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: app/views/customers.html
msgid "Print customer"
msgstr "打印客戶"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Print service report"
msgstr "打印服務報告"

#: app/views/users.html
msgid "Print user"
msgstr "打印用戶"

#: app/views/users.html
msgid "Provider"
msgstr "供應商"

#: app/views/home.html app/views/register.html
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: app/views/login.html
msgid "Reset your password"
msgstr "重置密碼"

#: app/views/users.html
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: app/views/users.html
msgid "Roles for this user; click to slide through all states (RW -> R -> W -> none)"
msgstr "角色該用戶;點擊滑過所有狀態（ RW-\\u003e研究-\\u003e W-\\u003e無）"

#: app/views/users.html
msgid "Roles of the user: green color indicates permission for read and write, yellow means only read, blue only write, and red no permission. Sections are: 'u' (users), 'c' (customers), 'o' (orders), 's' (service reports)."
msgstr "用戶角色：綠色表示允許進行讀取和寫入，黃色表示只讀，藍色只寫和紅色沒有權限。欄目有： “U” （用戶） ， “C” （客戶） ，'O' （訂單） ， “S” （服務報告） 。"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html app/views/users.html
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Service report"
msgstr "服務報告"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Service report n"
msgstr "服務報告N"

#: app/views/nav.html
msgid "Service reports"
msgstr "服務報告"

#: app/views/nav.html
msgid "Setup"
msgstr "設置"

#: app/views/customers.html
msgid "Street address"
msgstr "街道地址"

#: app/views/customers.html
msgid "This customer name is already in use"
msgstr "該客戶名稱已被使用"

#: app/views/customers.html
msgid "This customer name is not valid"
msgstr "這個客戶名稱無效"

#: app/views/home.html
msgid "This is"
msgstr "這是"

#: app/scripts/controllers/users.js
msgid "This user can nor read nor write"
msgstr "該用戶也可以讀也不能寫"

#: app/scripts/controllers/users.js
msgid "This user can read"
msgstr "此用戶可以閱讀"

#: app/scripts/controllers/users.js
msgid "This user can read and write"
msgstr "這個用戶可以讀取和寫入"

#: app/scripts/controllers/users.js
msgid "This user can write"
msgstr "此用戶可以寫"

#: app/scripts/controllers/users.js
msgid "This user can't access"
msgstr "此用戶不能訪問"

#: app/views/users.html
msgid "This user name is already in use"
msgstr "此用戶名已被使用"

#: app/views/register.html
msgid "This user name is already taken"
msgstr "此用戶名已被使用"

#: app/views/users.html
msgid "This user name is not valid"
msgstr "該用戶名無效"

#: app/views/customers.html
msgid "This value is nor a Codice Fiscale nor a P.IVA"
msgstr "這個值是也不是Codice Fiscale也不是稅號"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Time of service start"
msgstr "服務開始時間"

#: app/views/nav.html
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

#: app/views/users.html
msgid "User email address"
msgstr "用戶的電子郵件地址"

#: app/views/users.html
msgid "User name"
msgstr "用戶名"

#: app/views/register.html
msgid "User name is not valid"
msgstr "用戶名無效"

#: app/views/register.html app/views/users.html
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: app/views/login.html
msgid "Username / Email"
msgstr "用戶名/電子郵件"

#: app/views/nav.html
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: app/views/footer.html
msgid "You are offline"
msgstr "您是離線"

#: app/views/footer.html
msgid "You are online"
msgstr "您是在線"

#: app/views/register.html
msgid "Your email"
msgstr "您的電子郵件"

#: app/views/register.html
msgid "Your password"
msgstr "你的密碼"

#: app/views/register.html
msgid "Your password, again"
msgstr "您的密碼，再"

#: app/views/register.html
msgid "Your user name"
msgstr "您的用戶名"

#: app/views/login.html
msgid "Your username or email"
msgstr "您的用戶名或電子郵件"

#: app/scripts/app.js
msgid "cached"
msgstr "緩存"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html app/views/users.html
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: app/scripts/app.js
msgid "checking"
msgstr "檢查"

#: app/views/users.html app/scripts/controllers/users.js
msgid "customers"
msgstr "客戶"

#: app/scripts/app.js
msgid "downloading"
msgstr "下載"

#: app/scripts/app.js
msgid "error"
msgstr "錯誤"

#: app/views/home.html
msgid "home page for non registered users."
msgstr "主頁非註冊用戶。"

#: app/scripts/app.js
msgid "initializing"
msgstr "初始化"

#: app/views/about.html
msgid "is a web application for (smart) start-ups."
msgstr "是一個Web應用程序（智能）創業。"

#: app/views/nav.html
msgid "logged user"
msgstr "登錄的用戶"

#: app/scripts/app.js
msgid "obsolete"
msgstr "過時了"

#: app/views/users.html app/scripts/controllers/users.js
msgid "orders"
msgstr "訂單"

#: app/views/home.html
msgid "otherwise register a new accout and log in."
msgstr "另外註冊一個新戶頭，然後登錄。"

#: app/views/home.html
msgid "password:"
msgstr "密碼："

#: app/scripts/app.js
msgid "progress"
msgstr "進度"

#: app/views/users.html app/scripts/controllers/users.js
msgid "servicereports"
msgstr "servicereports"

#: app/views/home.html
msgid "the home page for registered users."
msgstr "首頁註冊用戶。"

#: app/scripts/app.js
msgid "updateready"
msgstr "updateready"

#: app/views/home.html
msgid "username:"
msgstr "用戶名："

#: app/views/users.html app/scripts/controllers/users.js
msgid "users"
msgstr "用戶"
